{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64252&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주선양빌리지돔펜션"
    },
    "text": "この宿は松林に位置していて、澄んだ空気を感じることができるペンションです。 周辺にはたくさんのオルムがあって散歩にも良く、有名な観光地も隣接していて旅行するのに良い位置にあります。 トッケビ公園は車で6分の距離にあり、買おうと思うと森の道は車で2分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は12時以前までです。 駐車も可能です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可であり、ペットの出入りは不可能であり、同伴者がいない未成年者の入室も不可です。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は松林に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはたくさんのオルムがあり、トッケビ公園や森の道など有名な観光地も隣接しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可であり、ペットの出入りは不可能であり、同伴者がいない未成年者の入室も不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 315
    }
}